呢次！我哋只可以贏！

歷史從來係由勝利者編寫！

如果輸咗，唔只無自由！連我哋做過嘅咁多次奇蹟事都會被抹黑，更甚係被抹去！

所以香港人！加油！

823 香港之路！

818 過百萬人流水式集會

69 過百萬人大遊行

出左觀塘先 gogogo

616 兩百萬人大遊行

一係得到民主自由, 一係入新疆集中營2.0, 二揀一

係彩虹行緊去

Pish

仲有好多嘢無得原諒

721
811
612

好多、好多嘢！

近八百個手足！

兄弟爬山，永不孤單！

繼續努力

觀塘見

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

push